{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1763525184/beulaundoteuhotel-suwon-ingyejeom-suwon-mich-ingeun-jiyeog-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123743044&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007795&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=81818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228339291&selectedRatePlan=262351221&expediaPropertyId=55078912&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트호텔 수원인계점"
    },
    "text": "ブラウンドットホテルスワンインゲ店\\n\n大韓民国キョンギ道スワン市パルダル区クォングァンロ196番キル21\\n\nブラウンドットホテルスワンインゲの場合、広橋湖公園から3.5kmの距離にあります。 ここではWiFiや駐車代行の無料特典が提供されます。 この宿泊施設はスワン市庁駅から徒歩9分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。 , ホテルのサイズ:63個の客室、チェックイン開始時間:19:00、チェックイン終了時間:いつでも早いチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)、最低チェックイン年齢(満):19歳のチェックアウト時間:正午の非対面チェックアウト遅いチェックアウト(客室の利用状況に応じて異なる)、旅行関連制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に予め連絡してチェックイン指針を確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 少なくとも到着24時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満19歳から、ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内駐車代行(屋根付き)無料宿泊施設外部駐車(10m以内)、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットホテルスワンインゲはどの場所にありますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルスワンインゲは大韓民国キョンギ道スワン市パルダル区クォングァンロ196番キル21に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルスワンインゲの特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルスワンインゲではWiFiや駐車代行の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルスワンインゲは公共交通機関に便利な場所にありますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットホテルスワンインゲはスワン市庁駅から徒歩9分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルスワンインゲのチェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルスワンインゲのチェックイン開始時間は19:00です。早いチェックインは客室の利用状況に応じて異なります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルスワンインゲのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルスワンインゲのチェックアウト時間は正午です。遅いチェックアウトは客室の利用状況に応じて異なります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルスワンインゲの宿泊制限事項について教えてください。",
            "answer": "ブラウンドットホテルスワンインゲの宿泊制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルスワンインゲのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルスワンインゲのチェックインには、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要です。写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルスワンインゲではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルスワンインゲではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルスワンインゲのインターネット接続はありますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットホテルスワンインゲの客室内では無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルスワンインゲの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ブラウンドットホテルスワンインゲでは、無料で施設内駐車代行(屋根付き)が利用できます。宿泊施設外部の駐車場(10m以内)もあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルスワンインゲは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットホテルスワンインゲは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 699
    }
}